在另一段最新發布的視頻中，可以看到舒默被帶到地下室走廊，消失了——然後在遇到阻止他們計劃路線的暴徒後，他和他的安全團隊匆忙改變了方向。眾議院彈劾管理人員強調彭斯和其他高級官員在痛苦地複述1月6日的襲擊事件時面臨的危險|艾米·加德納、卡倫·德米爾吉安、費利西亞·桑梅茲、保羅·凱恩| 2021年2月11日|華盛頓郵報|
這些是對戰後新出現的超現實主義郊區的調查。在科幻小說中，我們永遠不在家-第95期：逃跑|史蒂夫·埃裡克森| 2021年2月10日|鸚鵡螺
正如上面的拉斯維加斯標誌圖片所示，左側是新減小的文件大小，比右側的原始文件小27%。圖像搜索引擎優化：優化的最佳實踐和技巧|邁克爾·麥克馬納斯| 2021年2月8日|搜索引擎觀察
媒體和ProPublica發現，新僱用的官員可以繞過克里斯蒂15000美元的付款上限。警察如何通過他們的工會合同將數百萬美元存入銀行？作者：安德魯·福特、阿斯伯裡公園出版社、張愛玲、高傑夫和阿格內爾·菲利普，ProPublica？2021年2月8日？ProPublica
另一個研究小組研究了最近發現的一個名為TOI-178的系統，該系統至少有六顆行星——三顆已知行星和三顆新發現行星——圍繞著大約200光年外的一顆明亮熾熱恆星旋轉。兩個系外行星家族重新定義了行星系統的樣子|麗莎·格羅斯曼| 2021年2月5日|科學新聞
相反，博納的領導團隊列隊進入他的儀式辦公室，擁抱這位淚流滿面的新當選的議長。民主黨人意外地將博納從共和黨政變中解救出來|本·雅各布斯、傑基·庫奇尼奇| 2015年1月6日|每日野獸報
我遇見了奧蒂斯·J。那天晚上，他來到了“城堡”，這是一個西哈萊姆區新釋放的罪犯的中途之家。他40年後出獄的第一天：適應戶外生活| Justin Rohrlich | 2015年1月3日| DAILY BEAST
1989年，路易斯安那州新登記的共和黨人戴維·杜克（David Duke）僥倖贏得了他唯一一次選舉。追求史蒂夫·斯卡利斯的路易斯安那州種族主義者|傑森·貝里| 2015年1月3日|每日野獸報
那一刻，剛畢業的警察習慣性地將他們的白手套拋向空中以示慶祝。警察家庭在紐約警察局畢業典禮上佈德·布拉西奧|邁克爾·戴利| 2014年12月30日|每日野獸
當地一位名叫Laith Hathim的人站在那裡，看著這些新成立的難民進入摩蘇爾，這一諷刺並沒有逃脫。庫爾德人在辛賈爾的勝利是否扭轉了伊斯蘭國戰爭的潮流|尼卡什| 2014年12月27日|每日野獸
當然，新採集的蕨類植物在獲得適當的生根之前會格外注意澆水。如何認識蕨類植物Leonard Bastin
他們是虔誠的教徒，在這片新基督教化的土地上，他們在靈魂中收穫了巨大的收穫。菲律賓群島，1493-1898年，第二十卷，1621-1624年
她不願參加團體的運動和比賽，但陶醉於她新徵服的力量，她獨自遊了出去。《覺醒》與短篇小說選集《凱特·肖邦》
正如我們現在將要解釋的那樣，它的工作原理與新建模的穀物法的工作原理非常和諧。布萊克伍德的愛丁堡雜誌，第CCCXXXIX號。1844年1月。第LV卷|各種各樣的
我們一些新來的部隊整夜站在那裡，以為世界末日已經來臨。加里波利日記，第一卷|伊恩·漢密爾頓